[人手置頂] 係TVB落賀年廣告套餐 = 藍店

快啲臨崖勒馬！

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

推

Push

我不能控制自己

係TVB落左廣告係咪會變成裝修對象？

Good Morning SIR!

順便提提
前排公司收到話免費幫公司賣廣告3個月
淨係提供公司聯絡方法同product相
其他野佢地會幫我搞惦喎

總之不停想我落搭俾佢試3個月啦
咁咪即管叫佢email send份詳細條款嚟睇下
Send到嚟d條款真係唔差嫁
不過,角落頭放左個細細個嘅TVB logo
即時SAY NO

各位開舖手足留意